魔道祖先個陣容豪華到...

仲要搵埋aimer唱ed

冇個識

幾時做

牛b死了

個作者係咪真係俾人拉鳩咗?
其實睇書係睇得出個作者唔似小粉紅之流, 人氣又高, 支共要做鳩佢都好正常

做到輸出外國嘅流行作品 個作者竟然俾拉人咗 都幾諷刺
支共成日講文化逆輸出 原來係打完齋唔要和尚

呢排仲要成日見到佢套天官賜福動畫賣廣告
如果佢真係俾人拉咗, 咁啲版權收入咪
又一被割韮菜

好似係叫魔道祖師喎

是但啦
聽aimer先係重點

支那野不了, 但佢地搵聲優好撚似用FAN屎角度去搵咁.

咁有支那味